{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노보텔 앰배서더 강남 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前12:00までです。 - 予約のキャンセルは、予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。 - 一部屋あたりの最大宿泊人数は大人2人+子供1人です。 しかし、最大2人までは宿泊可能であり、追加で人数を含む場合、客室が狭くなって不便を感じることがあります。 - ツイン客室は大人2名と小児2名まで宿泊可能で、大人3名以上はご利用いただけません。 小児16歳以上からは追加料金が発生します。 エキストラベッドは55,000ウォンの追加料金が発生します。 - 歯ブラシと歯磨き粉は有料で、駐車はバレット駐車で28,000ウォンが必要です。 すべての追加費用は現地で決済します。 - 朝食は午前06:30から午前10:30まで提供され、大人は55,000ウォン、子供は35,000ウォンです。 お子様の場合、2011年1月1日から2019年12月31日までの生年月日が基準です。 価格には10%の税金が含まれています。 保護者2人の場合、16歳未満のお子様、最大2人に対して無料の朝食が提供されます。 - プールの営業時間は午前06:00から午後10:00までで、フィットネスセンターは午前06:00から午後10:00までです。 ただし、フィットネスセンターは満15歳以上出入り可能です。 毎月第1月曜日はプール、サウナ、フィットネスセンターの休館日です。 - 新型コロナウイルス感染症のソーシャルディスタンス指針により、ホテルレストランおよび付帯施設の運営が変更されました。 詳細な営業時間は、お知らせが出るまで後日発表されます。 予定されている運営施設はプレミアエグゼクティブラウンジ、ザ·スクエアビュッフェレストラン、アントレ、ロビーラウンジ、グランア、インルームサービス、フィットネスクラブ、サウナ、ゴルフ場、プールです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルはどのようにすればよいですか？",
            "answer": "予約のキャンセルは、予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの最大宿泊人数は大人2人+子供1人です。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ツイン客室は大人2名と小児2名まで宿泊可能で、大人3名以上はご利用いただけません。小児16歳以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車はバレット駐車で28,000ウォンが必要です。すべての追加費用は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前06:30から午前10:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？子供の料金はありますか？",
            "answer": "朝食は大人は55,000ウォン、子供は35,000ウォンです。保護者2人の場合、16歳未満のお子様、最大2人に対して無料の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールとフィットネスセンターの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールの営業時間は午前06:00から午後10:00までで、フィットネスセンターは午前06:00から午後10:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールとフィットネスセンターはどの年齢から利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは満15歳以上出入り可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の影響で、ホテルのレストランや施設の営業時間に変更はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症のソーシャルディスタンス指針により、ホテルレストランおよび付帯施設の運営が変更されました。詳細な営業時間はお知らせが出るまで後日発表されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 583
    }
}